\documentclass[	%draft, % To display over/unterfull hboxes
				a4paper, % use DIN A4 Paper
				onecolumn, % Only one Column of text
				oneside, % Pint only right sides
				titlepage, % Print a titlepage
				openany, % Open new chapter on any page
				12pt] % Text size
				{report}

\include{Content/Settings}

\begin{document}

% Gliederungstiefe des Inhaltsverzeichnisses: 
%   \setcounter{secnumdepth}{3}
%   \setcounter{tocdepth}{1}
% \footnote counter reset after one page ? 
%	\usepackage{chngcntr}\counterwithout{footnote}{chapter}

\thispagestyle{empty}
\input{Content/TitlePage/TitlePage}
\input{Content/Abstract/Abstract}

% Sperrvermerk

\setcounter{page}{2}

% onehalfspace doublespacing
%\begin{onehalfspace}
\tableofcontents
%\end{onehalfspace}

% immer min. 2 unterkapitel
\chapter{Einleitung}
	\input{Content/Intro/Intro}
	\section{Multicopter als Photo- und Video-Plattform}
		\input{Content/Intro/Problem/Problem}
	\section{Planungstool für Multicopterflüge}
		\input{Content/Intro/Vision/Vision}
	\section{Anforderungen an solch ein Planungstool}
		\input{Content/Intro/Requirement/Requirement}
\chapter{Stand der Praxis}
	\input{Content/StateOfPractice/StateOfPractice}
	\section{Routenzentrierte Planungstools}
		\input{Content/StateOfPractice/CourseBased/CourseBased}
	\section{Flugsimulatoren}
		\input{Content/StateOfPractice/Simulations/Simulations}
	\section{Bewertung der Ergebnisse}
		\input{Content/StateOfPractice/Evaluation/Evaluation}
\chapter{Eigene Ideen \& Konzepte}
	\input{Content/IdeaConcept/IdeaConcept}
	\section{Game Engines als Basis}
		\input{Content/IdeaConcept/GameEngins/GameEngins}
	\section{Auswahl der Game Engine}
		\input{Content/IdeaConcept/SelectEngine/SelectEngine}
\chapter{Methoden}
	\input{Content/Method/Method}
\chapter{Realisierung}
	\input{Content/Implementation/Implementation}
	\section{Multicopter-Steuerung}
		\input{Content/Implementation/KiteDemo/KiteDemo}
	\section{Karten einbinden}
		\input{Content/Implementation/Maps/Maps}
	\section{Umgebungssystem}
		\input{Content/Implementation/EnvironmentSystem/EnvironmentSystem}
	\section{\acl{UI} \& Menue}
		\input{Content/Implementation/UI/UI}
	\section{Trace \& Replay}
		\input{Content/Implementation/Trace/Trace}
	\section{Minimap \& Pilotensicht}
		\input{Content/Implementation/Minimap/Minimap}
	\section{Video-Export}
		\input{Content/Implementation/Video/Video}
\chapter{Evaluation \& Validation}
	\input{Content/EvaluationValidation/EvaluationValidation}
\chapter{Ausblick}
	\input{Content/LookOut/LookOut}

\input{Content/Appendix}

\cleardoublepage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{\listfigurename}
\listoffigures

\cleardoublepage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{\listtablename}
\listoftables

\cleardoublepage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{\lstlistlistingname}
\lstlistoflistings

\cleardoublepage
\phantomsection
\markboth{\uppercase{\ListOfAbbreviations}}{}
\chapter*{\ListOfAbbreviations}
\addcontentsline{toc}{chapter}{\ListOfAbbreviations}
\input{Content/ListOfAbbreviations/ListOfAbbreviations}

\cleardoublepage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{\bibname}
\begin{onehalfspace}
\bibliography{BachelorthesisLiterature}
\end{onehalfspace}

\cleardoublepage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{\indexname}
\printindex

\thispagestyle{empty}
\include{Content/StatutoryDeclaration/StatutoryDeclaration}

\end{document}